俠盗聯盟係唔係膠片

Trailer 都已經夠晒膠啦，吓話～

近年劉華變膠片之王

咁都仲要問
你不如問番你自己係咪戇鳩先啦

唔係
膠都廢事俾
利申未睇

爛撚到呢... 睇到一半走咗

其實馮德倫仲要呃飯食到幾時...

屌你老味請甄子丹去都唔知做乜撚野

仆街睇錯俠盜一號,自

屌你 洗唔洗所有俠盜聯盟既post都推返上黎呀

張poster好marvel feel

好柒

呢條撚樣成日扮到好有才華,拍出嚟全部都係屎,又有老襯keep住俾錢佢玩

真係套套都膠
除咗老馮日記